紅字女絲打入（3）

合體機械人搭9前唔畀tg就重抽了

我

第1個回你

保頓開大啦屌你老母

失敗

哈化12m

水晶goalgoalgoal

水晶入波啦好嗎

想屌包包fg

我頂上啦冇計啦

盧竟然無我 失敗 要針了

科隆3:1

最快十個

多謝我盧🚬

12m

希望盧根望到我

留名重抽

RB 刷 c

水晶w 足水

盧盧
樓g

隔黎po見到 笑撚死

史篤12m

1:1車

jky_b thanks lo sir

Me

車仔

無得玩重抽了 針

打緊垃圾驚無睇到
重抽出面開post再尼過

我城又goal

1834633

搵唔到

邊個自爆牙

J ky b 係咪有啲咩意思我get錯左...

唯有跟左你科隆當係你派啦

戒賭熱線呀

唔改做
J lo b就唔派了

訓了 科等收錢

盧蛇唔派禾

我叫jacky ma

Rb d c ne ?

jky 下次你報tg name 係jkybb

屌 買左幾場都係咁fake goal
垃圾球探

水晶半場入返粒定驚球先

Sor好少見你

Gchi

李城成班反骨仔

精工肯入波未

我係梁狗振英

我呢

弗

係電話買到走地角過關既難度有冇90分/100?

好

wai c 咸追和戒j 1個月

搭緊地鐵係電話買到走地角過關既難度有冇95分/100?

G

賀快入粒

唔係半場根本買唔撚到

波膽過關95/100

買緊幾串一 五分鐘 盤都變埋又未買到

有無人要白禮頓

人妖

RB 刷c plz

人妖唔抽

睇番原來精官有李青龍

雲達2:0"

系

刷ccccc

終於買到

有無人要我出燈水

送我盧自拍一張

gay

冇波入就改名叫李蚯蚓啦

真心盧蛇一句人妖唔抽，好心痛！
咪挽留我，再見

再見

88

唔係我講😒

好行唔送

一齊出然後等派

C啊萊比錫

哈化一出黎屌打

8

me

弗 賀

RB

冇人理我原來係小妹🤦🏻‍♂️

叫我？

盧蛇派唔派我

挽留

你明明係JER痕巴

好兄弟！
邊個無挽我！無得抽

禾係藍絲

左右我憎死你！

盧sir求你派我

唔抽留啲錢變性 ？

i love人妖

一直都係絲🤦🏻‍♂️

LO 4:1

科隆4:1

盧4:1

科4:1

抽乜

帽子戲法!

盧4：1我

你 早日戒賭

好！第二個派你！
真心叫我走既其實我唔認得你名

利華快入

盧goal

係咪之前阿士東維拉果個

羊抽我水

賀芬咸 1:0

無買波⋯⋯⋯⋯⋯⋯

派我得唔得挽留

車

煙都未戒就要戒賭先

一齊戒煙戒賭

多謝
係咪有得派

有冇人想買no goal

追到本先派你！講左三次！

叫莫迪斯題 唔知係咪踢過AV

信左個師兄，德甲全客

科ng 屌唔屌得過？

25 no goal小注

想買主其他

盧盧仲有無心水

人妖Ho ball

夠鐘戒賭

好想買科ng 盧盧救你講句好

有冇人陪小妹買beauty and the beast

我挽留你你竟然唔派我 好心冇好報

一齊戒啦

水晶出番黎入番3粒先ok?

禾唔係生神仙

車刷角mode on
ky,入得過嗎？

OKOK

利華
水晶宮
新特蘭

支持

你係活神仙

25仲有半場唔敢搏

Kane哥會派畀你兩位

gchi人妖 (樓g除外)

我同你地講，人類根本唔應該番工
好似我咁，番工番到錯過晒賺錢既機會
水都正路，但係未買
中左呀
中
中，但係無買
手足，記住我既遺言：機會係留俾有機會既人，而我係無機會果個

科隆4:2

弗請你必須要羊

4-2

流巴咩事

LO 4:2

好彩未買科no goal

大家知唔知賭錢有啲禁忌唔做得？

25 no goal 小注已輸

水晶
新特

gel

Ok
些些我盧
些些kane哥

水晶

仲有！

就係番工

吹奏我

想G

arm我都試過

好睇活神仙話自己唔係生神仙 冇買到

衝紅燈

買假波

哈化咪L入

和其他可以嗎

轟入咗8.5

就係唔可以問人有咩禁忌唔做得

大家都知啦 水為財 所以賭錢個日要飲多啲水 仲要唔好去廁所！積聚愈多水就愈易贏！

好彩

講全客果位巴打再出出料OK？

利華
水晶宮
新特蘭

快手追和啦利華

女人係咪易輸d

做到狗咁唔辭職

你睇下世正ky樓g就知

女人唔洗賭啦

去沖涼

屌我膀胱就爆

RB More Cs thx

開到和其他派樓g ky lolo再抽多兩個

7c 磨牙磨牙

呢個係流浮既呼籲：
番工會錯過賺錢機會

不了

飲盧尿原來有根據

請你一定要出糧俾我，我準備辭職了，專心賭波

極端例子：返工先買到早波

lm

呢個真

sorry 我係德甲燈 諗住出下問大家意見

全職賭徒
唔番工邊有錢賭
利申唔建議

賀頂住
弗快入佢

錸鈚錫金錢足球唔係好勁咩，仲咩差拜10分啊？

刷c啦屌你老尾

輸埋就做全乞了

科隆補個和其他 @29 咁就不敗

屌你老味 利華 上啊 追和啊

可以學jer恆巴去做ptbf

有沒有同路？

弗
賀
科

已經乞緊

Skip左李城表示如果主反杯仲開心過羊錢

水晶新特快撚入波

同路

每日坐係mk乞緊

講左RB 垃圾

萊比錫刷c plz
-3

主客封左？要補？

狗也不屌

好多手足同路

新特水晶入佢波啦吊

我弗

屌角RB

要揾定樓g啲post出黎了

利華
水晶宮
新特蘭

上啊 打對面老母

水晶贏到抽100個幫我出精

有冇人幫手叫叫

我開oj

人妖勿擾

咁
幾多ml?

小妹

百人斬

發覺盧是gay的

屌你老母

利華 快手追和
水晶宮
新特蘭

好牙

No ml
Is L

真絲here

oj

唔係應該講秒

Ps 真絲

法國樓g引左一班人妖同gay佬入黎

軌真係唔贏

收膠

衰仔做乜偷呀媽件衫？

有波有鳩仲唔係人妖呀？

有冇人睇緊batman

屌角模式啟動
RB9.5刷角

Freiburg bitte schießen Sie ein Tor

Bale係我隻狗

係應該秒左先屌你老母牙清

祝手足們今晚屠狗會
我就要ot

-2cc

痴線！又比人圍毆我對波

大佬 你up乜春呀

Crystal palace please score

水晶宮快入

好平牙你

Sor..

水晶宮

糾你盲架

弗賴堡，食屎狗！！！

FUCK堡快d入波

盧終於柒了

沒同路？？？

比第二張我就信了

[/quote]

弗
爭你咋

利華肯追和未

科隆神救!

水晶新特快撚入波啦

水晶你搞什麼

咪就係囉

無買 幫屌
弗賴堡 入佢老母

一陣又jer走個人妖

名都唔寫個

漢恩唔好咁勁得唔得

我出黎啦

請記住小丑女的教訓

我要角啊，唔係波啊屌

快呀 弗弗弗

全世界都等緊水晶晶

pleaseee

冇買 幫你嗌下

科隆轉隻角嚟

水晶新特入波啦

吊到口都臭埋

驢米青我要吞呀 入佢

同LO 同路太開心了

保頓同車士打開大啦屌你老母

please i beg u Freibbb

角唔係俾科隆啊，RB啊
足總耳殘？

仆你個街

科隆tks lo sir

點解你唔頂住

RB sig

科隆4:2 THX LO
水晶快上!!

科thx lo sir

科隆

水晶高水

科隆又cahsed
Thanks lo sir

靠你喇水晶

thanks ching

李城刷c得唔得呀

2:3李

多謝盧根了

利華 小豆
水晶宮
新特蘭

水精入未

比人當狗撚

訓先了大家加油

i弗u

我信水晶75分鐘之後會入波

睇見公主咁落力屌波都心痛🤦🏻‍♂️
利申豬清光ed

Goallll

晶宮1:0

水晶1:0

Goal

1:0水晶

精官

GOOOALLLLL

Goaaaaaaaaaaal!!!

Goooooaaaallllllll

甸尼傻b

thanks lob

水晶繼續入佢

入爆佢

水晶 goal

水晶goal~~
新特要入呀

利華
水晶宮 頂住
新特蘭快入

oh my crystal

假到

頂自己龍靚到

未完場繼續入!!!

Up

仲要完全唔似解圍

轟-4c
皇-5c

過咗數比he

盧
車仔爭氣呀

頂落隻角到

精工 save my life plz, 新特蘭比力

車仔上力入返球先啦

新特要入呀，差你呀

oh my crystal!!! Please goal goal goal goal goal

i love lo b

愛記可否入多球

盧

新特蘭

快d以身相許

車仔入未

水晶救了我 不用針

車入粒

Let me do it

你又鬧我人妖

新特快撚佢入它未臭西個波啦

有盧的巴打像個寶

車7C

好難分

今日ky lo 都中到啪啪聲
btw 車停cok?

相

我真的
有黎m的

水晶good save

...

水晶宮 頂住
新特蘭快入

求轟贏波

gchi

頂住

新特快入啦

轟8c

愛 2:0

9c goal!!!!

轟9c

車連c雅

甸尼送多球我幫你含

車入未

盧2：0

車仔真係次次比人追平就開刷角mode

新特入波啦

快撚入波啦，全場球迷等緊你呀

Agger

對自己的承諾
冇盧尿
不賭了☺

crystal palace! Please give one more goal!

wendy 杜蕾斯堡

Benteke真係世紀垃圾嚟

Btk垃圾到

Chelsea 10c

屌愛角買嚟買去買唔到

賓仔做咩

10c買到12

新特要入波了

新特蘭 0.5/1 補飛

11c

狃狗入波未

信你

我連續吊左新特半粒鐘都唔撚入

韋斯咸追求

應該係全隊水晶都係垃圾

12c

精官啲把握力

補個0.5/1 算, 以防被絕殺

布里托打開大啦屌你老母

淨係斷車仔角細應該吐血

吐緊 5x1

我斷主客

原來出左角細
如果車冇俾人追和應該開細

正氣保頓大左

愛華頓整多粒

新特入未

轟贏波

吊你老未，新特快撚d入波

狃狗我屌你老母入一粒啦

Chelsea 2:1

水精又有c

車又贏

保頓大球

新特

車斷哂我過關飛88all

差你炸屌

愛字頭3:0

唔識入波

轟比心機

屌你老母狃狗主場作客都贏唔到想點

我轟！！！！！

水晶補幾耐?

李城角細都爆左 唔洗吐血了

車半3全13

88all

屌你老母狗會，10c果陣買嚟買去都買唔到，一12c就即刻買到

GOAL

想入少少10.5s rm練心

盧sir仲急唔急尿
想追數

我轟正氣

Levin

Btk全場有乜作用

轟入多粒

新特絕殺佢啦

好狗 大機會贏就不停拖 拖到紅字

垃圾水晶補飛補左十分鐘都未買到

Hey ya hey ya hey
簽到btk

新特蘭爭氣唔該

水晶頂

1入就有c
入11.5s先

仲買咗15c

般尼整粒

簽陳七算啦

甸尼又救我一命

新特蘭咁都唔入 吐血

球彩笑料 LEWEN哥又打上去

...........

今日係角大日

愛4-0

國米上盤點睇

水晶tks lo sir

正氣愛

2條過關飛全部斷車角

真係清零了

完！

水晶 cashed THX LO

11.5s 2.17 Rm

半格！多謝盧

跟盧又贏

又cahsed
Thanks 盧sir

主勝有1.78

Lo sir好波

好彩愛華頓正氣

車16c

1-0前3倍幾 買緊就入

Tks Lo

即場2.02

般尼矛夫同國米上盤點睇

超級大回血

國米

跟唔到盧水

盧sir

btw多謝盧sir

狃狗

賀芬咸半8全9

3.04買左廿蚊

新特走盤都好既

多謝盧蛇既水晶

thanks lo u saved me

入左9.5s足水 估唔到 半8全9

盧蛇拖肥你應該岩有考慮出水代替水晶？

盧蛇

4x1 精工 我轟 拖肥 新特蘭10.5s 多謝ky 盧蛇

半3全16又點睇

累撚死我

車路士

Lo sir saved me life
差啲要去ifc

今次支持joe hart

fat fat

same轉搭車去飲酒

跟ky一齊練心先

覺得最穩係水晶
估唔到車都開到

即刻叫司機車返我返屋企

爆1c好撚灰

Btk勁少少我就全格了

仲有冇水

尼斯7.5s，有足水更佳

點解德甲永遠買多過其他既

邊場？

收到ky

我都以為下盤，但正氣車

車路士 屌你老母

今晚d漢堡好食嗎?

4x5差佢 中埋

心血來潮

我發現每次我一差兩角，出嚟嘅永遠都係入球⋯,

Nice下盤上

我轟

李城

Thx you盧蛇save my life
無埋依90已經去緊ifc了

一陣有8.5s就更好，似6-7完

Ky點睇國米

好開始

加油

盧蛇 法蘭西上盤點睇

明明last10可以>100

車路士

用眼

長g sick

眼係上半身=上盤
跟

跟LO買盤6連勝了

10000>$ 35,841.10

派我

派未

早抖 大家嬴多啲

hoyin gor me

我！

星期六 29 史篤城 (主) 對 車路士 (客)
半場
0:1
全場
0:2
星期六 33 水晶宮 (主) 對 屈福特 (客)
半場
0:0
全場
1:0 $10

屌你老母點解要失波?

hoyin又可以比錢爸爸飲茶了

ME孝子 老豆仲講笑叫我嬴20皮裝修間屋

屌 贏多層樓都冇問題

點解我會信狃狗都唔信皇馬

nice 4c

未足水

話左狃狗 ONLUN9 嫁啦
你又唔信

般尼小夫

tks ky rm 11.5s

係就好啦屌 閒日成日輸錢又忍唔到錢
星期一至五玩200蚊注算了

rm 10c
11.5s

等緊足水尼斯7.5s

7.5s 2.19

but 細膽冇gun

7.5s @2.19

有了😋

nice 7.5s 2.19

10000>0

你練心練得少姐

希望國米同般尼生性

Apps淨係買到2.00

我屌你老母

尼斯來吧

7.5s 跌到2 邊位咁重手

我練親都爆

你陣間條過關三揀一應該邊好

Apps買走場角難定中3串1難？

冰封啪啪啪

走地+1

走地for sure

嬴即埸難

點解尼斯羊有成4.幾賠咁高水嘅

Dabinlo 不了

垃圾囉屌

我盧出水未

買咗少少XD

我老母就咁擺隻雞係升盤，嚇到瀨屎

今日有幸上到50000既話派一個救下大家好了
唔洗LM了 抽數字 咁先唔洗搞到係咁推POST

hoyin派梗了

平時有比你屌架 唔派我？

你唔係追緊十幾K數咩

請皓賢要中

中我得唔得

謝你要中

撞柱會點

請你一定要上到

To nice

大家開心

輸都要屌

nice冰封

唔同盧盧打g 唔開心

靚入左國米9.5B

Nice ar 雪起佢

我頂撚死你!!!!!!!!

求盧蛇咪出果一場

我以為你話我SORRY

你喜歡啦baby

無人性架
我身家已經。。

幾時有比我屌??

雪雪佢先

聽日有冇人買痢劫富濟貧

仲有無盧水

以為你咒ME SORRY

買硬 我愛隊 受讓冇得豬

inter 8.5足水入啦

痴線 我無咁仆街
緊係想你贏派我

抽數字先推得癲

屌我呢度上網好廢

你壞左

買完痢羊之後買痢對家

你想要幾多咪出聲
大把人爭住派你

1001完再抽數字

盧蛇夠鐘出水

nice freeze

咁要係咁推了

完左抽呢個POST 咪得

inter大家追細定追大

我入左大

都得

整返啦

艾拉維斯[0] 有冇人阻止我

nice

係喎呢到安全左咁多既

國米停一停角先

無 一齊去

尼斯入一粒完場ok ?

派me

皓賢要左乜

GUN

ok

想要漢堡包🤔🤔

same 不過等埋lo先

Same

星期六 62
艾拉維斯(主) 對 皇家蘇斯達(客)
讓球
主[0]@1.84

$ 5,000.00 $ 5,000.00
2 接納

4534 讓球 星期六 61
般尼茅夫(主) 對 史雲斯(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.82

$ 5,000.00
講明先ME廢嫁豬左唔好JER我
我盧先係盤神

Same!!!

同路晒 不過5000。。。。

GOOSNIGHT

同路 支持

888888888

8888

我已墜入，看不見罪的角度

渣ga, 我2x1

平注黎
上星期玩10000太大了
今個星期試試5000

支持你，樣樣落小你1個0

6c

????????????????????????

咩意思

頂撚實好嗎

點

冰封 求你

無人買雞湯

冇精神度你地加油

點解27分鐘得3c要開11.5中位數咁高

搵人幫佢含啦屌

往續好多c

無盧不魯莽了

7.5s 2.38

原本如此

我頂撚死你呀!!!!!

希望有得贏

皇so秒角

呢個真 如果我一陣豬左實好多人JER我

又玩反cup美？

艾拉入波未

無盧 訓了

盧睡 我睡

欲戴皇冠，必承其重

早d訓啦盧盧

紐約城

較定鬧鐘跟盧日假

頂住nice

Inter 現家先10.5 個盤企得好硬

般尼同路

7C

欲練神功，必先先宮

馬會驚輸

頂撚住

今日比墨城搞到一埸收唔到錢
ALLIN NYC了9UP

same road

有冇人買漢堡包 ？

你會6點起身？

練心

撚有錢咩

你含醒佢咪得

好難頂下窩!! 利申:同船

GG 76mins 7c 冰封俠

要唔要8.5s

無盧水 我簡直覺得自己已經迷失緊了

又練心

大心臟

練身練心

法蘭12.5s足水會入
我自己入左11.5s 1.95

7c 完場 頂實 召喚wucf 爭扎！

馬會又封角盤

冰封呀

死皇so秒角

練心開始

哇屌我竟然買到即場3x1

茅夫10.5 2.02

國米有14.5s會入

練心開始
一二一二⋯

其實法蘭主場幾勁
但讓平半有d
雖然我無買下盤

艾拉入未？

準備

近期送分比護級隊 應該唔想踢歐戰

似皇so入波多d

主1

茅fu c big?

小注下psv 10.5先

Nice goal plz

唔撚係掛

可能以前護級多，所以今年衝左上去，可以幫返d護級fd

ho yin派錢集氣區

樓主，好似無開post wor

真正友誼波

盧根真係訓左？

仲有五分鐘換完衫出門口去ifc 換完衫希望可以上床訓教唔洗出門口

call g 去了

艾拉

盧要差電 聽朝日假靠盧了

之前主場對恩高斯泰特讓得半球 輸0:2

般茅快刷角

控翻好啲波啦

屌你老母尼斯

茅夫9.5 足水追？

送角你老母

盧識野 以父之名

尼斯boom

頂入啦送角咁串

[起底][有圖][有片] 搭的士$70冇錢比跳車

想借大家少少時間
入去開心下

波爾多似9.5s
Psv 似 10.5
2x1小注玩下先

收工，聽朝六點要起身，想玩即場波，如果而家開pps戶口係唔係過到數？

又臨完場先爆

谷實 比啲爭扎
就上到啦

到岸

尼斯爆左？

應該訓教

就到岸

8c

8C

89' 8c

冰位手足去ifc咁做牙

請原諒我的自負

7.5boomed

巴神絕殺吧

7.5 boom
要追了

南特絕殺我表演自含

知你未訓

想睇

去ifc都冇錢

我盧想買咩

Ky 9.5b足水可入？

跟ky買角又豬

8.5s爆撚埋屌你老母尼斯南特

有無聽其他姐撚

9c

想表演

which？

般

茅fu

Day of big c

我自己買左10.5 2.02 11.5 2.33

姐撚30年fans

尼斯都開到角大

般尼刷角入波

資深fans

皇so繼續冰角

一入9.5又c

8定9完

9

屌 辣殺 10.5 2.83想買先黎c

Same road

lo今個星期繼續nyc?

尼斯唔係8c完？

9.5 出現 準備定差唔多

Wait for 9.5 sin

我都想知

屌 馬會搵咁多個apps都唔肯整好啲

似9

球探係8

我盧出水未
希素含大力D啦屌

Ac讓半一咁少

數字8 數旗仔9

盧 我都係十幾年

我好眼訓
無尿就去訓

聽講我俾你果兩場派錢波中左好多

矛斯

1月地表最強香港站有無睇

黃牛太貴 不了

好彩無追8.5s

大合唱黎，on99,楓都俾左南拳媽媽唱
我睇左抽中嗰個十幾年姐撚fans個場

原來NYC咁早開波

我都係 把聲沙到

同一個價 貴過對上一次魔天倫一個double
d黃牛

小夫1:0

冇晒心唱，新歌又麻麻

人妻1:0

般尼1:0

Yes 上次同位ching收先+200

繼續

仆街狗會1.98 都入唔到

點解係人妻

屌你老母 次次入貨唔係c就goal

1:0好波

告白氣球

同問

條友仲要晚晚挨夜lol

好野 無左10.5 2.72

皇蘇無啦啦5角....痴線？

開始要刷c喇

一隊波有3個名
小夫 人妻 般尼

今朝早話西咸 西布朗大波
西布朗盤
屎篤城
找卡數
有無人跟左小小

以上我全部無買，買左金澤，輸左

得呢首彈起

NYC 矛買到

聽佢唱世界末日都ok架喇

你唔見左成晚

今次算係唱左好多以前經典舊歌
但自己唔唱 比哂彈頭唱 無feel

嘉琪 總於翻黎 去左邊

g

去左打邊爐

天黑黑 會不會

艾拉入返球定定驚先

盧蛇訓左？

又要追數了

呢個真呀

但最新隻碟算係唔差 告白氣球係咁loop 好正

Nyc封左盤？

為左食飯 miss哂盧水了

翻來就好
聽日第一場有冇機會爆冷

印第安老斑鳩

allin home fg?

開左波啦

都冇即場

床邊故事都ok ge

87 DONT ALLIN
買左盤 唔玩即埸

讓我忘了盧是誰

呢首 嘈到仆街

自 睇錯3點開波
打得j多眼殘

我都唔知 叫慣左

okay

睇好NYC 矛買

please look at the time

3 10都幾好呀
隻怪獸新馬都可以留意下 聽日落雨既話就好易爆

10.5 2.65

番到去再上黎 電話就冇電

屌你啦

屌乜

終於入撚到貨

聽日第3埸得5隻馬

呢首演唱會個時又幾有feel 好似好耐無唱過

半夜又肚餓

2.83now

覺得5都唔錯 但係好似未係沙田爆過

我要飲盧尿先訓覺

小夫半主 抽1個

比我含

冇肉食

2.83 入手

盧蛇去左廁所未

btw 聽日又嘉琪

3了 買唔買到又係另一個問題

拖連奴NG
皇蘇NG
豬埋收山

喜蓮獎星

我鐘意聽呢d有少少玩味嘅

騎師都 要睇14檔克唔克服到

入左注9.5@2.1
訓覺
Win more guys

留名又大把人x我xx

我覺得唔會

好 3係禁唔撚到既

邊個盧？

_ x 7

聽日好多隻摩摩馬

保安仔仲唔巡樓

盧盧頭偏頭痛？

最後，訓

打我盧？兄弟上

參加人數不足 抽獎取消

你地咁撚仆街 輸打贏要 跑唔出好出奇咩

瞓，一陣大家幫下忙cap中場個賠率比我

呢首太撚嘈，打鑼打鼓

打 + 鞭 盧

佢地玩下架姐應該 唔好勞氣

Sm

半場比多絲

艾拉 GOAL

首一路向北j撚到我而家

賢goal

希望兩埸頂住

40頁了係咪冇新PO?

呢個po完左點算？

我返黎

呢首一開始完全聽唔入腦 但之後聽耐左又覺得幾正
d詞又正

一定得既

艾拉好波

盧開住先？

有無見過保安要幫成棟大廈同埋單位裝修？
裝修料全部自己整
施工圖自己出

Good nite city~

我盧快開

法蘭

快

矛人理禾

盧快開

盧盧是雞